唔出連加特抵你輸啦

見到我嘅重要性未

馬屎眼廢撚到
比返個位連加特別啦